邊撚個亂叫今日遍地開花

星期一無人仲遍地開花，係咪on 撚鳩，重點係元朗阿仆你個街

搞到戰力分散曬，仆你個臭街

都唔知係咪比鄉黑帶曬風向

邊個叫遍地開花既仆街死啦

你去到元朗咩？

咁平日晚你都預左少人架啦，仲要封站封yoho，你預有幾多人帶gear去呀，講下道理咪一味屌先啦

認同可以唔洗全去元朗
但叫18區既真心ON9
5區係平日已經都係極限

星期一叫去十八區一定係鬼

除左某D日子 叫親18區都未試過得
人一少個區就散水

不推文回覆。

黨鐵一早停左喇戇鳩 係咪想班手足入左去冇車出返黎

想叫手足夜媽媽走入元朗國？點走？有冇諗過手足安全？

呢個post 咁撚多鄉黑
朗屏咪走到囉 樓上啲死仆街

咪玩啦朗屏咁近狗屋
你諗到啲狗又會諗唔到咩？
到時個個退到朗屏佢封鐵就gg

認同！每區人數唔夠多就好危險

咁遍地開花囉，鄉黑多撚謝你
市區無鄉黑

搞清楚先好冇？
今日本身係叫靜坐
你當初話全世界入黎覆卓就話姐
元朗地形係死症係事實，個個入到黎被圍死又有乜為？
你依家咁樣係到屌係到放負都冇用

你今日第一日知元朗國係你唔搞人 鄉黑都會搞鳩你

方便你圍捕？死黑警

名五毛山本一夫又死番出黎
幾時到mobli？

樓主仲記唔記得7月個次元朗點呀

個陣好彩仲有mtr

警黑合作呀，最尾都係輸左呀咁多人

依家要搞，樓主你一定要小隊搞，唔理燒佢邊度都好

依家基多人入去就輸撚硬

而家元朗手足就真係被圍捕，死鄉黑

pull

推十八區個個真係
其實唔講 市區人會自行決定入唔入
無啦啦叫人十八區只會分散更多人

你望就望今晩啲手足平平安安 否則你跪係度反省下

應該係18區靜坐。開花呢個咁撚空泛既詞語 次次都害死人

根本就連十八區都唔應該

講真入去都唔好得去邊 警響黑合作喎。。。到時就到屌返人重咩叫人入去。。。

所以我認同應該要分開搞
但唔係分到18區咁多

元朗上個月係最成功 因為多人出神獸

一小人鄉黑都打撚死你

鬼

只要人夠多，成個南邊圍變左平地啦

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

最好係咁啦，見到幾隻狗衝埋黎幾千人都跑走

開花撚不嬲都鬼到仆街啦
尋晚黑警打鑼打鼓拉緊人即刻有人叫半個鐘後開花
根本就想打散人數水人出去送頭

因為次次元朗都有人吹風叫人唔好入，搞到少人比人拉曬苦戰

樓主唔朝早講? 唔下午講? 唔好做勝利球迷啦

一係狗 一係鄉黑吹風

拉

神早有人講啦，沉曬底
啲十八區就上曬熱門

今晚十八區靜坐 我想問有乜野問題 有咩做得唔好可以事後檢討 但絕對唔會屌人老母

冇路入元朗啊老細，不過換過角度睇差佬將元朗鎖國，變相幫我地做緊啲嘢，依家啲人聽到元朗都唔撚想住喺呢度，啲樓價跌到仆街

本身就算唔搞18區 都只會多少少人 平日真係唔會咁多人跨區

平日開花其實係可以成功嘅 你睇10月2同10月3都知 而且都係突發

有人，即係唔係你啦，沉底咪即係冇人反對其他站坐啦。唔好輸打贏要，大家都有責任。

都唔知開花黨鐵靜坐咩事
721係鄉黑同狗呀 黨鐵叫間接咋
靜坐做咩呀

十八區靜坐冇問題
邊度多人做乜嘢就係現場人士嘅決定啦
Pull

18都無成功過

56區算啦

今日元朗狗仲多過人你話港島九龍人入唔到黎 我理解 但屯門同天水圍個班咁近都寧願留自己區都唔出元朗 好失望

721都三個月啦，仲覺得沉底等於無人支持唔係鬼帶風向，你坐左幾耐

元朗手足變左安全套

屌 小心d啦 又有人比人捉左....好撚心痛呀明唔撚明呀

咪理佢呢條冷氣軍師啦

死P牌收皮啦 一早搭68M入左去啦

你講野可以再無理啲

無你老母，你仲以為6月既連登阿

On9 停西鐵 封左大馬路
你想人點入黎？ 完果時點走

意見唔係你果邊就係帶風向?你講曬啦。禁緊張你唔一早出post討論?反而個活動開始左兩個鐘就完先講。

元朗來來去去幾條路出去，如果唔熟路真係好易送頭，一早提醒小心

咁以後唔洗檢討啦

不分化，試下唔好係咁屌？

十八區「開花」嘅風險明顯高咗好多。
由近幾次嘅情況嚟睇，佢地知道參與人數唔多，
所以喺大家開花前伏擊已經成為計劃同部署之一。

唔係分化 死都唔割
但唔該唔好割元朗手足

推

平日一向都係靠街坊

元朗表示佢地會冇車走

你去屯元天三個站行個圈望下幾撚多狗等定人黎

Yoho 大把街坊接應

尋日突然講

佢唔係以為有車去到元朗呀

Bus

的確唔夠時間文宣

佢係其中一個

同埋 住元朗嘅尋日都已經知今日會有大鑊野
尋日公海咪有人講咗囉
今次消息流通同上次721 好似
上次721 前幾日 連掃地呀姐都話嗰日唔好入元朗
今次都一樣 仲要係同一個呀姐
大家再夜d 要小心

得啦 叻啦
邊個亂叫我唔知
我就係知你宜加事後孔明

你地帶完風向然後屌人事後孔明
你好撚野

我睇到果個post時記得已經有成2000幾個like,之後一望開po時間，8個鐘頭前，再望一望個開花時間，仲有12個鐘都冇。姐係話一個開左24小時都冇嘅post，叫人係24小時內18區開花，然後至少有2000幾個人贊成，我就真係好好奇俾like個啲有幾多個人真係出去

個2千like 好多係hk01

唔好割啦 今日721

而家變咗遍地送頭，狗狗不知幾開心，士氣大增
（雖然唔係第一次）

921咪試過封元朗站係Yoho集會，最後啲狗包圍圍捕，集中係元朗仲死得人多，認同不應18區，更不認同集中

唔夠人唔應該18區

集中要多人 多人就保護到勇武 勇武一捉就十年

一定都有好多人諗都冇諗見到活動就like,結果上戰場個班咪俾人賣哂。連登就係24小時嘅另類戰場，咁多人咁易俾人帶到風向就真係死得人

星期六日先可以遍地開花，平日唔夠人

山本一夫 收皮啦

原來有咁多人仲應佢

我而家信tg 都唔信連登
連登好多鬼ac

死鄉黑十八區分散撚收皮啦

咁你肯收皮未

唔啱聽就叫人收皮？

唔係唔啱聽 係你錯撚哂

接得幾多
佢一定清架啦
人多=走唔到多人比人拉